\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  analiza zadatka
					\item  dogovor oko tehnologija za implementaciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dizajn početne stranice
					\item  definiranje korisnikovih mogućnosti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			 \item[] \begin{packed_item}
			 	\item Datum: 22. listopada 2019.
			 	\item Prisustvovali:L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
			 	\item Teme sastanka:
			 	\begin{packed_item}
			 		\item  dizajn stranica za prijavu i organizaciju kviza te razrada baze podataka za njih
			 	\end{packed_item}
			 \end{packed_item}
		 
		    	\item  sastanak
		    \item[] \begin{packed_item}
		    	\item Datum: 24. listopada 2019.
		    	\item Prisustvovali:L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
		    	\item Teme sastanka:
		    	\begin{packed_item}
		    		\item  dizajn većeg dijela aplikacije
		    	\end{packed_item}
		    \end{packed_item}
	    
	       	\item  sastanak
	       \item[] \begin{packed_item}
	       	\item Datum: 29. listopada 2019.
	       	\item Prisustvovali:L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
	       	\item Teme sastanka:
	       	\begin{packed_item}
	       		\item  podjela zaduženja za pisanje dokumentacije
	       	\end{packed_item}
	       \end{packed_item}
       
       	\item  sastanak
       \item[] \begin{packed_item}
       	\item Datum: 13. studenoga 2019.
       	\item Prisustvovali:L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
       	\item Teme sastanka:
       	\begin{packed_item}
       		\item  rezime napravljenog
       	\end{packed_item}
       \end{packed_item}
   
           	\item  sastanak
           \item[] \begin{packed_item}
           	\item Datum: 2. prosinca 2019.
           	\item Prisustvovali:L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
           	\item Teme sastanka:
           	\begin{packed_item}
           		\item  plan dovršavanja aplikacije, raspodjela zaduženja
           	\end{packed_item}
           \end{packed_item}
       
           	\item  sastanak
           \item[] \begin{packed_item}
           	\item Datum: 16. prosinca 2019.
           	\item Prisustvovali:L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
           	\item Teme sastanka:
           	\begin{packed_item}
           		\item  zajednički rad na aplikaciji, rješavanje nastalih problema i nedoumica
           	\end{packed_item}
           \end{packed_item}
       
           	\item  sastanak
           \item[] \begin{packed_item}
           	\item Datum: 4. siječnja 2020.
           	\item Prisustvovali:L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
           	\item Teme sastanka:
           	\begin{packed_item}
           		\item  zajednički rad na implementaciji, priprema za demonstraciju alfa inačice
           	\end{packed_item}
           \end{packed_item}
       
          \pagebreak
   
            \item  sastanak
            \item[] \begin{packed_item}
            	\item Datum: 7. siječnja 2020.
            	\item Prisustvovali:L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
            	\item Teme sastanka:
            	\begin{packed_item}
            		\item  demonstracija alfa inačice
            	\end{packed_item}
            \end{packed_item}
        
             \item  sastanak
             \item[] \begin{packed_item}
             	\item Datum: 15. siječnja 2020.
             	\item Prisustvovali:L.J.Šimić, J.Marković, D.Lukić, D.Šeketa, P.Ćorluka, I.Karamatić, V.Grozdanić
             	\item Teme sastanka:
             	\begin{packed_item}
             		\item  dovršetak implementacije i dokumentacije
             	\end{packed_item}
             \end{packed_item}
		
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivo Karamatić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vjeran Grozdanić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jelena Marković }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Darija Lukić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lucija Josipa Šimić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Domagoj Šeketa }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Petar Ćorluka }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivo Karamatić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vjeran Grozdanić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jelena Marković }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Darija Lukić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lucija Josipa Šimić }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Domagoj Šeketa }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Petar Ćorluka }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 	& 5 & 5 &  &  & 2 &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka	& 4 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2\\ \hline
				Funkcionalni zahtjevi   & 2 &  &  & 1 &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca & 10 &  & 10 &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 		& 3 &  & 3 &  &  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 1 &  &  & 3 &  &  & 10 \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  & 6 &  &  &  \\ \hline
				Arhitektura i dizajn sustava	 & 2 & 5 & 2 & 2 & 2 & 5 & 2 \\ \hline
				Baza podataka				& 2 & 8 & 2 & 2 & 10 & 2 & 2  \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  & 5 &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  & 5 &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  & 5 &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  &  & 5 \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  & 5 &  &  &  & 5 &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja  	& 5& 8 & 5 &5  & 5 & 5 &5  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  & 4 &   &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  &  &  &  &  & 5 &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &  &  & 3 &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 	   & 5 &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			& 1 &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				\pagebreak
				\textit{Frontend} 	& 70 & 28 & 75 & 74 & 77 & 30 & 77 \\ \hline
				\textit{Backend}	& 10 & 72 & 5 & 5 & 4 & 63 & 3 \\ \hline
				\textit{Učenje potrebnih tehnologija}	& 5 &  & 11 & 12 & 14 & 3 & 14 \\ \hline 
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\captionsetup{justification=centering}
			\includegraphics[width=1.0\textwidth]{slike/aktivnost_1.png}
			\centering
			\caption{Aktivnost na repozitoriju, 1.dio}
			\label{fig:activity1}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\captionsetup{justification=centering}
			\includegraphics[width=1.0\textwidth]{slike/aktivnost_2.png}
			\centering
			\caption{Aktivnost na repozitoriju, 2.dio}
			\label{fig:activity2}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\captionsetup{justification=centering}
			\includegraphics[width=1.0\textwidth]{slike/aktivnost_3.png}
			\centering
			\caption{Aktivnost na repozitoriju, 3.dio}
			\label{fig:activity3}
		\end{figure}
		